走資情況估算達1348億

BNO: 35B估算(7000*500000)
從去年7月到今，已有約7000名BNO持有人及其家屬已經透過LOTR進入英國。

存款:1300B
去年12月認可機構存款總額下跌0.9%
原文網址：

基金走佬:3B估算(非本地企業整體聘僱人數也縮減1萬人*30000)
日經：52間金融公司 24家保險公司 離開香港

離岸戶口大戶+散戶:10B(相信超過一萬人*100000)

抵啦，香港得返啲順民港豬咪等佢哋受

之前外媒估算過，係3000幾億

推

國際投資頭寸:未知B(趨勢似走資)
資產(買外國貨)由426000億增至459000億，大部分增長為投資外國股票
負債(買本地貨)由325000億減至近31萬億，即少左人投資香港

不妨貼LINK

大和：若香港走資不超過1.2萬億元 任何壓力可控

原來11月走左 10000 億，走多 2000 億佢就收皮！！！

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

BNO: 35B估算(7000*500000)
從去年7月到今，已有約7000名BNO持有人及其家屬已經透過LOTR進入英國。

存款:1300B
去年12月認可機構存款總額下跌0.9%
原文網址：

基金走佬:3B估算(非本地企業整體聘僱人數也縮減1萬人*30000)
日經：52間金融公司 24家保險公司 離開香港

離岸戶口大戶+散戶:10B估算(相信超過一萬人*100000)
無資料證明

國際投資頭寸:未知B(趨勢似走資)
資產(買外國貨)由426000億增至459000億，大部分增長為投資外國股票
負債(買本地貨)由325000億減至近31萬億，即少左人投資香港

走資情況估算達1348億(1300億係12月認可存款/48億係直接損失)

BNO: 35B估算(7000*500000)
從去年7月到今，已有約7000名BNO持有人及其家屬已經透過LOTR進入英國。

存款:1300B
去年12月認可機構存款總額下跌0.9%
原文網址：

基金走佬:3B估算(非本地企業整體聘僱人數也縮減1萬人*30000)
日經：52間金融公司 24家保險公司 離開香港

離岸戶口大戶+散戶:10B估算(相信超過一萬人*100000)
無資料證明

國際投資頭寸:未知B(趨勢似走資)
資產(買外國貨)由426000億增至459000億，大部分增長為投資外國股票
負債(買本地貨)由325000億減至近31萬億，即少左人投資香港

走資情況估算達1348億(1300億係12月認可存款/48億係直接損失)

BNO: 35B估算(7000*500000)
從去年7月到今，已有約7000名BNO持有人及其家屬已經透過LOTR進入英國。

存款:1300B
去年12月認可機構存款總額下跌0.9%
原文網址：

外資:3B估算(非本地企業整體聘僱人數也縮減1萬人*30000)
日經：52間金融公司 24家保險公司 離開香港

明報：奢侈品牌陸續撤出香港 主要是租金問題

離岸戶口大戶+散戶:10B估算(相信超過一萬人*100000)
無資料證明

國際投資頭寸:未知B(趨勢似走資)
資產(買外國貨)由426000億增至459000億，大部分增長為投資外國股票
負債(買本地貨)由325000億減至近31萬億，即少左人投資香港

走資情況估算達1348億(1300億係12月認可存款/48億係直接損失)

BNO: 35B估算(7000*500000)
、從去年7月到今，已有約7000名BNO持有人及其家屬已經透過LOTR進入英國。

存款:1300B
、去年12月認可機構存款總額下跌0.9%
原文網址：

外資:3B估算(非本地企業整體聘僱人數也縮減1萬人*30000)
、日經：52間金融公司 24家保險公司 離開香港

、明報：奢侈品牌陸續撤出香港 主要是租金問題

離岸戶口大戶+散戶:10B估算(相信超過一萬人*100000)
、無資料證明

國際投資頭寸:未知B(趨勢似走資)
、資產(買外國貨)由426000億增至459000億，大部分增長為投資外國股票
、負債(買本地貨)由325000億減至近31萬億，即少左人投資香港

師兄由於銀碼大，建議直接用"億"做單位，方便讀者睇同推 post

BNO Visa可以走到2000億好撚大比例

走資情況估算達1348億(1300億係12月認可存款/48億係直接損失)

BNO: 35億估算(7000*500000)
、從去年7月到今，已有約7000名BNO持有人及其家屬已經透過LOTR進入英國。

存款:1300億
、去年12月認可機構存款總額下跌0.9%
原文網址：

外資:3億估算(非本地企業整體聘僱人數也縮減1萬人*30000)
、日經：52間金融公司 24家保險公司 離開香港

、明報：奢侈品牌陸續撤出香港 主要是租金問題

離岸戶口大戶+散戶:10億估算(相信超過一萬人*10萬)
、無資料證明

國際投資頭寸:未知B(趨勢似走資)
、資產(買外國貨)由426000億增至459000億，大部分增長為投資外國股票
、負債(買本地貨)由325000億減至近310000億，即少左人投資香港

存款少左一定因為走佬？樓主智商幾多？
拎哂去炒樓炒美股唔比？

你智商幾多
走資唔係走佬

美銀預會走 5800 億

所以死都唔比你咁易拎走MPF

大把銀髮族60歲可即拎移英

馬雲講兩句都冇咗1萬億啦

日日TVB廣告都教人移民大灣區
大灣區先係元兇

走資情況估算達1348億(1300億係12月認可存款減少/48億係直接損失)

BNO: 35億估算=0.2%(7000*500000)
、從去年7月到今，已有約7000名BNO持有人及其家屬已經透過LOTR進入英國。

存款:1300億=1%
、去年12月認可機構存款總額下跌0.9%
原文網址：

外資:3億估算(非本地企業整體聘僱人數也縮減1萬人*30000)
、日經：52間金融公司 24家保險公司 離開香港

、明報：奢侈品牌陸續撤出香港 主要是租金問題

離岸戶口大戶+散戶:10億估算(相信超過一萬人*10萬)
、無資料證明

國際投資頭寸:未知(趨勢似走資)
、資產(買外國貨)由426000億增至459000億，大部分增長為投資外國股票
、負債(買本地貨)由325000億減至近310000億，即少左人投資香港

MPF:100億=1%(19年開始經提早退休及永久離開香港提取)
、強積金計劃統計摘要

好驚呀？
無得回血準備食草啦死曱甴

走資情況估算達1348億(1300億係12月認可存款減少/48億係直接損失)

BNO: 35億估算=0.2%(7000*500000)
、從去年7月到今，已有約7000名BNO持有人及其家屬已經透過LOTR進入英國

存款:1300億=1%
、去年12月認可機構存款總額下跌0.9%
原文網址：

外資:3億估算(非本地企業整體聘僱人數也縮減1萬人*30000)
、日經：52間金融公司 24家保險公司 離開香港

、明報：奢侈品牌陸續撤出香港 主要是租金問題

離岸戶口大戶+散戶:10億估算(相信超過一萬人*10萬)
、星洲金管局：香港資金大舉流入 港官員：無走資 香港到底有沒有走資？

國際投資頭寸:未知(趨勢似走資)
、資產(買外國貨)由426000億增至459000億，大部分增長為投資外國股票
、負債(買本地貨)由325000億減至近310000億，即少左人投資香港

-----
MPF:100億=1%(19年開始經提早退休及永久離開香港提取)
、強積金計劃統計摘要